［有圖］連登仔快入！

請問有繼母張相未？

啱啱出黎？

繼兒動母

佢係我老婆嚟！

有d似中環我最靚其中一張

假吧？

上帝呀

蓋青有d料到

痴撚線

難怪繼兒動武

中女嚟講算唔錯